兒子被加刑 爸爸除罩守候囚車上兒子

眾新聞:

【爸爸除罩守候囚車上兒子】兒子阿樂被律政司要求加刑，最終由社會服務令變成即時監禁5星期。身型黝黑的鐵漢爸爸，在庭上看著兒子步入犯人欄，散庭後獨自走到法院外，等候囚車駛出目送兒子。守候多時，囚車駛出卻只有一𣊬間，他除下口罩、不發一言，不知兒子有沒有看見爸爸。今天，爸爸為了兒子，可能已走上最前的位置，囚車的前方。

文、攝：張凱傑

手足吖

屌佢老母，有冇得打！

父子

玩哂喇
一句刑期過輕又再判過
龍門任佢擺

手足

你揹得起咩 衰左最大影響係你屋企人

Diu

阿sir我會聽聽話話的

blocked

有咁好嘅爸爸真係好

好warm

sir佢老味咩成班傻鳩書都讀唔成
讀個爛鳩毅進計埋啲小學生數計小數點
仲要為咗果少少錢出賣良知 冇撚用

香港人要記著鄭弱嬅呢筆帳

再上訴

Cls個律政司無啦啦加刑做乜鳩

好過你班垃圾，聽黨話 無思想 跟尾狗

戇鳩鳩無藥醫
你班友落黎太古城未比人串夠？
住邊呀你

港共依家不斷幫香港人累積仇恨值

ask your mom

有單新聞律政師都有份係街打人

應該要連坐法
爸爸一齊坐

我覺得而家啲律政司 警察啊 乜乜七七啊，好似覺得自己有個金牌係身 。
做乜都唔使俾人拉

睇完呢啲新聞真係好唔開心

Blocked

唉

散庭後獨自走到法院外，等候囚車駛出目送兒子。守候多時，囚車駛出卻只有一𣊬間，他除下口罩、不發一言

逼到全香港都坐過監

又block多條聽話走狗

多得你呢d人先斷送香港

推

都唔知幾時再有皇法,彰顯公義

拉到我先講

以前仲以為香港係最有法治嘅地方

依家冇lu, 最緊要係香港做野要夠聽話

普通市民覺得黑警藍絲判得輕
想上訴就唔撚批
仆你個街

你做狗最大影響都係你屋企人喎

聽話冇用,要交夠人,唔夠人亂鳩來

五個禮拜姐，輕鬆啦，出返黎又一條好漢

我覺得上次示威遊行嗰啲 係咪都拉~之後就懶係嘢話立左功

食屎狗係改不了食屎
最大影響都係你家人
你家人一個二個眾叛親離，
你個仔返學無朋友，你咩得起咩？

你老母做雞俾狗屌

屌你老味

諗起之前有位巴打話自己個仔比狗咬要上庭

比人屌到你全家中肺炎死仲慘

😭😭😭

手足嗲哋

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #黃色經濟圈 #快閃文宣 #移民走資 #國際戰線 #一國兩制已死

美國會唔會搵個律政司主任出黎制裁??????

除咗唔開心之外就係充滿憤怒

佢係想做到殺一儆百既效果
之前瘋狂濫捕你唔驚，咪想判重d等你驚
而因為濫捕關係，實際能夠有證據告較重刑罰既未必好多，所以一有機會就覆核刑期

律政司同popo同罪

我有朋友都比佢哋拉過，但係其實佢哋唔係好足夠證據去告你。 佢只係想你唔好示威。但有幾個朋友就要守行為

法治冇㗎啦

天滅港共！

仆街大波嬅

好人一生平安

你縮你pissy下個咪係你屋企人

唔好害人地啲仔女啦

聽日後日初選投票

[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

想喊

比之前案例既判刑重，
無錢無權力係咁嫁啦

起底—》block

根本就想纏足人成世等你成世走唔甩
以為終於捱過判你罪名不成立？
你行出法庭果一下再拉你

香港個法治

唔知你有無小朋友
有嘅希望係弱智或者殘廢嘅

政治犯

WW3後一定要開個戰爭法庭，審呢班仆街紅官

被抖最多只會稱呼police officer
提返佢只係打工仔
二黎佢唔識英文

Sir?何德何能阿？

屌你老母 冰毒警囡又唔撚見你加

犯法就係犯法,除非你係警察

港共死全家

屌你老母啦！！有人唔做做狗

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

人在做 天在看！
你顧掂自己先啦。

牙樂

中年人落淚，沒有比這更心酸的了

推 願榮光歸香港

加油 手足

有好多咖啡店係黃店，希望黃圈幫到佢

手足撐住 仆街港共